點睇文尼又越位入波

頒獎未

力架唔會有越位

過哂數打多4個 猁狗雄霸天下

今季拎英超

睇乜撚 都無人會睇到架啦

都無球證

拉莫斯害到佢咁

黑人唔算

場場黑

完場直接頒英文算啦DLKH

點越？

邊度有得睇

獌鏡